黃色股票圈正式成立？

282 壹傳媒
1716 毛記葵涌
1978 敘福樓集團
8473 彌明生活百貨

1978無人撐

買左就要strong hold 香港人三分鐘熱度會唔會呀

今日都升左20%

1978, 疫情過後, 少左小店競爭, 其實佢都好快會賺返, 就算唔係炒都入得過

唔夠出名
冇諗到佢有上市

支持8473

袁老豆間公司有冇上市

升過左100%
不如1978

應該無

笑死

推

仲有毛記，
仲有冇其他？

759
利申重倉

759都ok喎
平時都成日幫襯

1978 真係值搏喎

1978無人無乜力喎

1137 無人理

太大隻

大家可以gei ，都係身體力行幫襯佢地好d

1137 香港電視

【親身抗暴】中大校董王維基現身 fb呼籲：中大人，回中大，保中大，抗警暴
更新時間 (HKT): 2019.11.12 21:51

校園變戰場 王維基返中大護校
2019-11-12 22:23
中大校園爆發激烈衝突，防暴警晚上向中大校園方向的學生防線，不斷發射催淚彈及橡膠子彈，校園頓成戰場，多位學生受傷，不少中大舊生都關心母校情況。中大畢業的香港電視主席王維基，晚上亦在個人facebook發帖文，稱「中大人 回中大 保中大 抗警暴」。網上更傳出照片，王維基本人亦已到中大，跟進最新情況。

王維基曾任中大聯合書院校董，近月亦曾就反修例事件發言，包括與34名前政府官員及社會人士，以個人名義發聯署聲明，促當局化解社會矛盾，設獨立調查委員會；亦曾發公開聯署信，要求制止警察過份武力執法。

1仔驚太高
入毛記

毛記兩蚊未到 大家加油

1978 gogogo

Moumou club 牛角 好撚好生意

啲大戶起度散緊貨,
你地仲入乜野呀
一個禮拜後會大跌

759而家市值6億
成日諗HKTVMALL 會唔會心郁郁想收購

想分化？拉

0052 有冇人要

依家你地見識到財經台咩料啦

燒山隻老千股唔係無份呀？

起完你底就即入

+1 唔係今日有list，都唔知，即買

牛角

講還講，提提你林生生前係DAB

最大升幅主板 創業股

咁牛角都投過777票

美股，退咗市好耐

0052最多都係PR夠醒, 扮中立, 佢個家族點會係黃呀

月經 自己入去睇

大快活業績

有冇可能721831

大快活

Hktvmall

大手入股係做咩
幫緊班大鱷

1.21

1978

成堆人cls
係咁升
唯有走去幫襯大快活同759

入左

黄色股票

支持

幾錢入

1978 燒肉

19 太古A集團

0.59

大快活+1

我已經賺左好多水,
我同D伙記仲有D貨要搵黃屍接手,
樓主麻煩幫我推埋

1716

1716 1.65入唔到
依家2.1

Govogle

買其他支持囉，
反正其他有啲都有派息

快啲支持下1978

有啲閒錢就放係到支持下

g 持

0.58

入咗

等港交所停佢牌話有違國家安全
又可以俾全世界睇

香港人 好癲

有古怪
利申：無貨

有線算唔算黃？

而家換左人，
唔黃啦

759本土零售股冇人撐

8473

HKTV係TVB賣廣告香港人都撐到股價咁高
759反而比香港人無視左

推1978

759 林生真心為香港，即使自爆曾經入黨，佢都只係曾經傻膠。
反觀佢過身後，間公司低調咗好多，雖然無話奶共，但完全無任何嘢講過做過，真係齋做生意咁款。

推啊屌你老母

食完個飯....咩事升成咁
痴晒線

小心風險wo....身體力行幫襯佢地好過

跟機
不過燈硬

之前傾唔掂數

HKTV收曬佢做門市零售點兼做自取不知幾爽

黃色經濟指數

282 壹傳媒 佔黃指比重 62.1％
759 阿信屋 佔黃指比重 7.21％
1137 香港電視 佔黃指比重 10.1％
1716 毛記葵涌 佔黃指比重 8.31％
1978 敘福樓集團 佔黃指比重 6.16％
8473 彌明生活百貨 佔黃指比重 6.12％

啲財演出文寫到係因為確診人數回落所以升

邊撚度有大戶

買賣好正常
股票跌係唔正常？個腦唔正常

認真佢肯齋做生意都係好
唔好核核突突咁俾人call就埋位護旗

香港人成日話本土本土，另一邊竟然有人話咁樣計美心都本土
係阿係阿 香港出世就係黃

ARKY?

其實７５９同ｈｋｔｖ合作應該係雙嬴

手持
蘋果
同少量759

1097

759仲差啲爆上52週最高
俾力

但我都係strong hold 1716

推 連郡你估流架？

其實唔明d人驚咩，282 70%持股係jimmy lai自己，仲有1716 幾蚊都未到，平時d細價股尖一尖就死係因為真係有人講冇人知冇乜人買，依家咁多量又有咁多人買，點會咁快插水，你睇香港電視都升左幾倍咪又係穩穩陣陣咁

睇吓過幾日黃圈fb啲人會唔會post:
好彩放得快，賺咗幾萬，決定捐50蚊俾蘋果

真 LM

黃絲特克指數？

推到變黃籌股

759都可以算係？
至少可以抗衡優品360

入門好低

0052

上年派息都唔錯
可以擺下

1.6入毛記

換手率140%